阮兆祥贊成警察清場：示威破壞某啲香港人生活

立法會原定今日《逃犯條例》修例二讀，不少熱心巿民今日響應罷工罷巿罷課，到金鐘政總外示威，最後跟警察發生衝突。有人選擇站出來保護香港的同時，亦可以有不同選擇，實屬無可厚非。
祥仔阮兆祥就選擇了跟男友人逛街，今日下午5時許，見到祥仔跟友人在商場內找舖頭，最後去了一間連鎖精品店。花了大約20分鐘左右便完成揀禮物及付款離開。他在等電梯時接受《蘋果》訪問，被問到對條例的看法，祥仔說：「有啲支持(內容)有啲反對(內容)。當然清場係應該嘅，因為始終可能會破壞到某啲香港人生活，我支持佢哋用一個比較溫和理性嘅方式去對待呢件事情，兩面都係我覺得，我期待住一個好嘅成果，我諗無論企喺邊一方，身為香港人都係愛香港，希望香港係好嘅，希望兩面都能夠互相體諒。」

（左圖攝影：梁繼光／右圖攝影：董立華）
建立時間 (HKT): 0612 20:30

祥仔支持警察清場。（影片截圖）

祥仔跟男友人挑選禮物。 （影片截圖）

採訪、攝影：梁繼光

【新聞有價】6月17日起 繼續撐蘋果

--------------------------------
【記住63836568】全民爆相爆片！下一個爆料王就係你

豬

😅

棟篤笑爛gag黎?

真係淥死誰手呀
呀哈哈哈

陳百祥同阮兆祥真係香港兩大毒瘤

行街買物資啫 多謝你為香港付出咁多 在心中❤️

唔知點解段字好嘈

巴打們，幅圖唔係幾清，有無方法執清啲

push

其實佢行街後去咗金鐘支持，我見到但影唔切相，有冇巴絲有影到

返去搞gay屌屎忽啦肥閪

幫佢執靚個background

星期日咪理性左成日囉，政府幾個鐘都唔夠就叫我地收皮唔好諗咁多啦
坐左幾多年啊？

溫和理性星期日咪表達咗囉
結果係你有你表達，佢就完全唔退，要硬過
咁可以仲有咩方法再溫和再理性表達令佢變呀

食屎啦漢堡包咀

咪撚幫佢宣傳
條撚樣都唔入流

星期日百幾萬人遊行仲唔夠和平？有用咩

福祿壽真係得思捷大師係清泉

哦 佢仆街啦

有腦嘅都話希望柒婆聆聽民意，撤回修訂，大家和平離開，弱智

on 7 9
呢班好飲識食既豬只活在comfort zone

有資格講野?